[和理非策略討論］一於同佢玩機制玩到底！！！！！

好多巴絲因為種種原因，未必會親身上前線，但又好想參與好想今次運動成功，各位和理非一齊入黎傾下有咩可以做啦

我既睇法係，一定要同政府玩機制玩到底

回帶一下，我地既五大訴求係：
1. 徹底撤回修例
2. 收回612暴動定性
3. 釋放義士
4. 成立獨立調查委員會 徹底返究黑警濫權
5. 全面實行雙普選

五大訴求入面，
1,2 係要撬開林鄭或佢繼任人把口，要政府認錯向民意交代
3 係要保護義士
4, 5 係要政府處理現有管治問題，包括黑警管理問題同政制問題

3係好重要，兄弟爬山唔止要各自努力，仲要齊上齊落
當然繼續爭取政府特赦係上策，不過港共政權無恥，我認為要保護義士一定要籌錢幫佢地請最好既大狀打官司
之前暗角七警咁都有兩件打得甩，就係因為黑警有基金幫佢地籌錢請大狀

成立獨立調查委員會係對訴求4,5有幫助，唯有成立獨立調查委員會，先至可以有獨立意見確認黑警管理有問題，民主受壓制，從而大條道理迫政府正視問題
而家連好多建制派都轉呔贊成成立獨立調查委員會，大家一定要力爭到底

中共已經好明確表示，只要唔搞港獨，唔暴力，大家可以隨便同林鄭算帳
而呢兩日港共就升級左拉人同告人，拉更多人，告更重罪
但如果大家唔犯法，佢可以拉乜鳩告乜鳩

唔犯法而要繼續俾壓力港共，唯一出路就係頻密而大規模合法抗爭，罷工＋各區日日超多人遊行
總之就煩到佢死，而佢又唔可以出黑警

大家點睇